如果全部人唔交租

即係全部變租霸,咁要花幾耐先可以趕走租霸？

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推